想搵D抒情英文歌聽下彈下

如題,有無好介紹,舊歌新歌都得架
我結他想彈下英文歌

Thousand years

屌撚埋右